好心你地班毒然咪亂抄牌

好心你地班毒撚, 人地冇比暗示你, 你就咪亂咁抄啦。
比你抄到又點姐, 人地照樣可以BLOCK鳩你地。
如果你地唔係有錢, 話你住半山的話, 條女都唔會同你有下文,最多傾一,二日就BLOCK 你地。
比你抄到, 但冇結果, 抄來何必呢

話緊你地班柒頭呀